[隆重宣佈] 吊打唔撚係台語，係支那用語。

成班支那細蚊仔係大埔某M記係度一邊開住王者定傳說，一邊講”你被我吊打你”(支那語) 。身邊個香港同學仔用廣東話講”我先唔會俾你屌打”

直頭係耳濡目染。

我本身對支那細蚊仔無咩歧視，但唔該你地啲港豬家長放學就即刻捉個仔返屋企，唔好俾佢哋痴埋啲支那同學到啦，教壞曬。

施捨個良好嘅教育環境比支那細蚊仔唔緊要，但至少你哋都要感恩圖報，學下本地語言。

支那語同狗吠無咩分別。

我想要